點先可以靚仔啲？

除左投胎

你有冇錢？

唔好望可以反射自己個樣既野

同多d柒頭企埋一齊

駁唔到

會唔會有鯰魚效應架

自貼先

入黎就係想答投胎投好啲

去多啲街市同茶餐廳

唔好同啲靚仔過自己既人企埋一齊或者影相

非禮佢

整容

企係肥婆隔離影相

用兩張黑卡做鏡片當黑照戴
屋契就裁件西裝褸+地契裁西褲 著出街
拆左林寶個倒後鏡當鏡用
鞋就唔駛啦 d女唔會覺你無鞋

砍掉重練

問蕭別離巴打

比你快過我

比你快過我+1

冇睇到我講咩？